鳩sir早晨 今日拉咗幾多人？

鳩sir警司嚟唔洗親手拉人的

琴日拉左咁多人
咁係訓緊
(攬緊中聯辦直供的幼幼)

王sir有冇捉返幾件朗迷打氣

咪屈我啦

淨係知拉漏兩個